乘虛而入既仆街真係好狗

你明知佢有男朋友，
明知只係暫時有問題，
點解要差隻腳入黎，
仆街你呢啲等比天收

全部都要仆街死

雖然佢係仆街

但你都創造左個暫時有問題既機會比人

我同女朋友嘈又好乜都好，一定唔會比個問題過夜

如果個女仔咁容易就會跟人走
你應該多謝條仆街
係佢幫你睇清楚一個人

剛好有機會係嘴邊好影食到先食姐，
你真係鐘意？
唔好玩啦

女：騎牛搵馬 睇條件

結論：樓主條女比人食完仲要tum返條女屌有上手精液既西

鬼撚知你暫時暫幾耐咩

岩就黎唔岩就走嫁啦 on9仔

有乜問題？

怪我囉

朋友妻 屌番劑 人不為己 天誅地滅 及時行樂 有花堪折直須折莫待無花空折枝 何罪之有

講不出說話了悲痛到